今日對住個黑人唱Monica比佢打咗一身

今日同個黑人一齊坐電梯
咁岩我耳機聽緊MONICA我咪細細聲唱副歌出黎
佢突然間碌大隻眼啤住我講咗一堆英文
$&*$&&* MONICA?
我正係聽到MONICA呢隻字咪答佢
YES YES GOR GOR MONICA
然後佢一拳打到我暈低
醒返已經唔見咗佢
心諗D黑人係唔係好鐘意隨街打人
ON99

Hej Hej Monika

GOOGLE咗
又幾好聽WO

渣ga

絕對唔關佢6嚿腹肌事

More Nigga

佢聽錯做乜要打我

黑人普遍聽校長多d

hur mår du